歡樂滿東華邀請羅婉婷上去表演跳樓籌款有冇得諗？

邊個羅婉婷

羅婉儀

羅婉儀，跳樓!羅婉儀，跳樓!